aj4 size一問

各位巴絲打 小弟第一次買aj 想係nike 官網買對aj4嚟玩下
但唔知應該買大d好定係買原size好
因為有人話大半碼 又有人話原size 求解答

腳板闊，厚肉買大半碼
唔係買正常碼

唔該哂ching